【萬念俱灰】迷失東京之旅

早幾日係東京迪士尼唔見左部iPhone，
琴日唔見張新買3日車飛，
今日係地鐵唔見成個袋，內含hkid card

我上次都唔見部iPhone 同3 日metro pass

檢查下個腦仲喺唔喺度

樓主你有病就好睇醫生啦。

我女友都試過向下北澤車站月台漏底個手袋，半個鐘返去搵個袋比人拎左去票務處度。

上次去先留低咗個袋，兩日後返到香港先報失，日本極少發生路必拾遺嘅事件喎

報失未先？